舊pccw完約 想轉hkbn sales 入

家居寬頻100m
tg:abc951